中意咩足球員，可以反映你是個典樣既人

不服來辯！

S_Kagawa

賓特拿

如果醉愛牙朗

中意阿古路=狗

中意我=sick ball

所以你老母咪做雞

中2牙蘇

咁醉愛美欺？

I❤️華西

費蘭尼

有品味
中意全亞洲最勁果個

鐘意細緊 伊雲斯

中2奇雲道爾=25皮鞋仔

球員同會員都高汁
幾好

迷廢鋒=垃圾

卡卡

有暴力傾向

應該係型男

奇雲道爾

標奇立異 想出位

你應該係矮撚

同埋系gay佬

迷垃圾= 本身冇taste

你應該係25仔

吊尼牙 出泥隻dup

靚仔會中2返靚仔
所以你係靚仔

占士洛迪古斯

講中左？

李奧費迪南

Kaka

158都矮牙？

得一兩次好表現就打哂飛機
想做萬人迷又未夠班

戴巴拿

專一，長情，穩重

我160

中意朗尼

托子

禿頭

巴我

Lahm

nben

Lampard

你戇狗

2nb

迷朗= 高汁

經歷高低起跌都唔會輕易放棄

sick ball

Samper

軒達臣

有求必應 ，好人

貝碧

忠誠，乖仔，唔會行差踏錯

上面答左

泥b都冇行差踏錯

堅韌不拔
有信念

垃圾

Mark Noble

有未來
不過冇咩吸引力

你老母
Jer住晒

隊腸

穩重
大器晚成

放蕩不羈

伊巴

可以憑一己之力改變局面

邊個隊長牙？

皮鞋能壓碎 情懷不衰

串串貢
惡霸一個

自負

中2 朗尼

鐘意野兔

杜奥巴

alexbuttner

big咸

冇運氣
13(0)

屌你老母

死基佬

鐘意林嘉緯

有條巨龍

保方
派路

單調
獨孤一味

認真鍾意卓耀國
好勁d射波，成日睇現場

LeBron James

懷才不遇

保方：成熟穩健，你幾有義氣
派路：瀟灑

魔笛

仲要本身7到冇人有

冇睇，不予至評

咩Dab 十足十弱智做伸展運動

隊腸只得一個 去到邊度都是隊腸

從容不迫 低調

有光明未來

Isco

被人underrated同忽視

鬼知咩？

Shinji Kagawa
Adam Lallana

Rafael da Silvia

鍾意賓科土打=熱狗

我都有行差踏錯

mk仔

中意siuma呢

中意雲加

連加特

Ozil

me

路斯基 卡蘇拿

細哨

馬細佬

最鍾意亨利，施丹，哨牙朗

中2靴你拉=狗公

冇運氣
一生浮浮沉沉

迷垃圾= 人本身垃圾

Btw 我有個fd鐘意Siuma

懶懶散散
食老本

馬甸尼？

Reus

Pepe

中意卡卡

拿卡錫迪

鐵漢
有毅力

容易受傷的靚仔

法國波台先係連登清泉，成個post都冇人理條肥西

藥煲

fabregas

成人帶歡樂比人
開心果

屌你牙

25格

負責搞笑

三心兩意
唔專一

答左

n ben

尼斯達

鐵漢
比人成熟穩重既感覺

梅迪薩卡

班拿度施華

真人都好樣衰

講一套做一套

Eriksen

文尼
簡迪
華西
雲耶馬

做野好慢熱

SiuMa

C郎

鐘意 言承旭 呢？

香川=瘦弱mk

Dc9=會咬人ge狗

幫樓主回 典型港豬

冇咩點睇，不予至評

你本身系nigga?

成人比人underrated

Yes

死智障

利雲

史長老

....黑左少少 但禾中國人來噶

屌你老母臭狗

25仔

中肯

可以被委以重任

羅拔賀定

樓主第一次講人話

講事實都屌

尼馬

唔怪得牙gap話你25

死mk

尼斯達？

我

雲加

靴里拉

奧巴坦
bebe

中意樓豚

古治bb

佢狗黎

Zaha

史基泰爾

Wilshere

韋拿

列貝利

列貝利 高路斯

如果鐘意謝拉特咪即係自己耐唔耐會跣腳？

vardy, eriksen

布朗
奧沙
伊雲斯
費查

Joe Cole

樂賓

中

Me

唔講拉非爾達施華

Lucasleiva

梅拿

托迪

Deulofeu

爆佢

TORRES

Messi

buffon

唔識

球員

成世寂寂無名

多謝

一世辛苦命

邊個沙夏先得架？

死煙剷

粗粗魯魯

成世人有d運氣

Honda?

鐘意easy goal lalala

拉舒福特

真人都好樣衰？

又轉？

會

勤力,比人underrated同比人忽視

路斯基

哥斯尼

個頭越光越勁

25

邊個呢？

有義氣

份人幾幽默

好好先生

先苦後甜

自大

默默耕耘
好重要但光芒不及其他人

我屌打啦

有未來

堅尼地

做野慢熱

夏世三呢?

反我中國者，殺

有天分但太急功近利

可以憑一己之力扭轉局面

鄭智

巴哥 林伯 泰利 a高 施治

狗

中2謝4牙

on9仔

前面有

黃洋

謝拉特

唔睇港超

恩沙基

好鬼鼠

打漏咗個達字

我呢

馬達有冇

朗尼

Xabi

屌你伯母

張伯倫

低調，好好人但比人忽視

馬甸尼

多女
cow女王

和仔

成日多此一舉

卻奧斯 林柏特 馬高斯亞朗素

維度

好粗魯

不如你收皮啦！

費托

奧燒

史高斯

moses

不如你唔好quote啦

全部答左

先苦後甜，苦盡甘來

樓主幾中肯
現實應該幾高質

alex hunter

派路

拖舟，肥朗

董方卓

true

？？

M子

This is lampard but not 林伯特

默默耕耘 但冇人欣賞

Kagawa

沽名釣譽

Beckham
Park Ji Sung
Seaman

Cech

只係可以中意1個咩
Lahm永遠第一 之後就刀疤/高老師

Beckham 獨孤一味
Park Ji Sung 好勤力但永遠比人忽略
Seaman 評論唔到

刀疤：你本身樣衷
高老師：低調但愛萬人敬佩

格列沙加

又要威又要戴頭盔

矛柴

但小妹係女神級🤔

馬列斯

容易仆倒

加度素

dybala

嚴重暴力傾向

跳草羣舞
25

btw,你到底有中2幾多個？

粗獷但有受人愛戴

我9up only

樓主可以抖下 我代答

後生靚仔

Harzard number one

小心地滑

貝露托夫